[A/I]前chain chronicle玩家吹水區[0]

Yeah 即刻轉會

170,745,213 招朋友
歡迎各位

屌你老母黑狗

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;A) -

台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -

中文WIKIA(UPDATE慢) -

第二部新增成就任務說明列表 -

限時特典code網 -

【CC男角色有幾好J？】我直接用例子答你。

【講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

AN 2.6.0 apk (10-12-2015)

qooapp -

AN及IOS紀錄可以互通

問官方拎番ac

→其他常見問題請至

1001 Template:

各位手足要抵制現充，向黑狗說不

由零開始

禾又來做老屎忽留個名

LM

不嬲都咁講架啦

友情抽到呢隻野既

屌你呢度好撚快

我係老屎忽

小圈子

介面都係有少少唔同唔係好慣

Lm

台主幾時做左i狗

🤒

龜頭冇得入黎 慘

🙋🏻

主席！我要求點人數！

屌你死mk用乜撚emoji

🤔有emoji用咁癲

🌚

當玩cc3

你講絲絲衫定呢度？

Yes🤔

🙄🙄🙄🙄

🤔

呢度
呢度無人玩cc

😵😵😵

有emoji用成件事柒晒
即係唔想上

一早突爆左

あいうえお

Why ar stand b😩

🔥❕

早排借左個fd部爛moon iphone黎課金

🌝

回post都幾快

🙋🏿

教我打tristan

好正

牙垃

過兩日如果搞得成就會慢

用emoji都係低汁會然🌚

乜黎

🙄

崔屎坦

👩🏿🖕🏿

紅頭髮gay佬崔屎坦

反正都係鳩up, 何必做joe隻狗

留名

Agger
林早逝食屎啦

Keep到cc post d老屎忽對我黎講就夠做

我撐cfu

Moppl

Mollm

As always

可以用日文名

德政

正wo

時代革命

正喎屌 遲d改

根本搵唔到理由唔轉會過黎

正

On9
日文都用得

Ong wtfbbg

邊撚個用左我一一 屌你老母

Test

上面個邊個黎

on9 新forum都搶唔到名

我都以為台仔黎

小圈子推post

笑

CFU

唔靠小圈子唔通仲有新手咩

你都唔陪我玩啦

扶他黃貓過唔到黎？

Cls

Cc post都要靠怨魂

我愛你牙

11係邊個咁

你係老凍

我係呢到最老屎忽果個

劍職

點解打弓要落塞巴

冇人識你

我係新手😂

想改師傅個名比人用左

🙂😤

😒

出面好多人要求禁左emoji😳

Gift 反轉
剋槍怕劍

笑死我😂

ok上將蘭斯

認真我唔個邊個打邊個
可唔可以講下😤

我認唔到日文名。。😔

唔禁emoji我應該好快唔上

😂

😎

😭

你地班撚樣仲想趕走stand

仆街笑撚死我😅

😏

😡

用乜鳩emoji呀台狗😑

好野

🇭🇰🐷🙄

🍃🐷

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

hkg+正式執了
希望大家可以忍幾日唔上高登

認真真係慣用手機多過電腦

hkg+正式收皮

認唔到 又一堆新名

慘
皮已收

henry 哥

你係

呢到最老屎忽

黃腦

岩岩好電腦壞左冇錢整 一定唔上

都幾勁 apps同game台 d post 已經出番曬

希望維持到一星期

冇web版 咩都做唔到

一一

咩鳩黃貓

呀

Agger

黃腦點會用saber個名

可唔可以比番個名我

等幾日應該有

到底邊個黎

笑撚死me

正式收皮

老墓

Neet 颯爽登場

YouTube 有cc電影頭7分鐘睇
#比利卡頭痛

咁究竟邊個係塞巴

屌你咁鳩多ifan
大半個post既人

apple呢兩年柒極都冇對手

唔通仲支持早洩咩

我開完post 無人回
連我自己都搵唔到個post

幾時可以買vip去廣告

lm

做愛先 88

現上線用戶數目：215,980/163,160
早洩唔識計數？

好多人搵緊尹志平想破佢膠處

到底一一係邊個？

一立

尹清起馬要派成萬個

想問下ios 入game 會影相聽歌妖細聲
是咪無得解決

原來你就係翔

如果佢an ios web一齊出應該會成功d

佢應該都係臨急臨忙趕係hkg+正式收皮前出吸收d用家
所以未ready an/web

趕唔切啦，宣布得咁突然，
其實臨急臨忙砌到呢到出黎已經好撚勁

做乜撚野

等update掛

林源三又邊個

出黎解釋下啦

點睇歐陽健威

希望an仔生性

唔睇足球小將

春哥可以改
關我春事め

開post可唔可以用日文cc

得

lee d 咁低級既錯誤.....唉

低級錯誤先易忽略

原來plus id 可以做驗證碼

黑狗生日又去威

果然係des

無威

黑狗生日唔同me食飯

想同葉豬食飯飯

你返黎先講

你肯阿

公司唔俾聽住歌試game

冇因狗既空氣清新幾多

冇咩所謂

😤

食台灣野

dse 都喺度

是咁的

呢幾日女朋友去左日本旅行 所以屋企得番自己一個 跟住尋晚，我沖完涼 發覺電話有十幾個misscall 原來我朋友岩岩比男友飛左 喊哂口咁同我講 之後傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我飲酒？ 但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去 就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒 有私人空間又慳錢 於是佢就上左來... 我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila 咩都溝下來飲 結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？ 可能真係能成為密友大概總帶著愛 我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房 一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都出左兩次先攬住訓 我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質

可唔可以有啲新意

用plus仔去回帶入post都可以留到言

仲上高登

Ipad

見到ios post咪試下
點知又得

死返晒去？

星期六日d現充唔出現是常識吧

LIHK HKGolden
5 hrs
因連尼住患上準備去旅行勁多野做冇時間用綜合症，LIHKG Android 版本將於今晚或明晚推出 (好似係)

An狗將會全面進場

想問打天魔果d攻擊次數點樣先恢復

Fnn黎左成個post熱鬧晒
勁多野講

轉場/ 日付變更

moppl

大奶大奶

等埋an狗入場

用apps = mk ar

Yes u mk orange

平時星期六日已經無人
而家更加

idog 全面進場

星期六日鳩up既都係andog, 橙

被logout

Me2

咪差唔多

無左黃貓扶他

扶他明明ios

咁點解過唔到黎

我都想知

食女獸唔得閒

有hkg+ plus 個code 咪入到

無apps點上高登

嘩！10周年優惠加碼！真係無不飛的理由！6月15日前出發！包20kg行李！來回台北$429，沖繩$589，東京/大阪$739，札幌$2,150 – 香港航空 (優惠至12月11日)
詳情：

嘩！香港航空10周年優惠deadline延長左呀！係hutchgo到訂仲平過官網！連稅八百飛台北，九百飛沖繩，點忍呀！真係無不飛的理由！來回價錢：(台北$429 連稅$811)、(沖繩$589 連稅$919)、(東京$739 連稅$1,179)、(大阪$739 連稅$1,209)、(札幌$2,150 連稅$2,481)，出發日期介乎12月18日至明年6月15日 (視乎航點而定)。香港航空有20kg寄艙行李...

85折優惠黎啦！由而家至明年1月31日，用匯豐萬事達卡信用卡訂酒店即享85折！即上 睇詳情，受條款約束

我正式宣布！

你係邊個

又話ios

火雞連我都唔認得

4乜撚野！

你都幾多野講

人地話用app係mk

新手留名

唔用apps點上

好順

有冇提示

James?

食女獸重出江湖

4i今次有咩心水地方

Fnn條女超大波

圖

上唔到高登

Yes

上次係港航官網買左四月尾東京
諗住搭東北新幹線上青森咸館
而家好似仲平左

將軍澳好大乳

大埔落晒

你自己貼條大波女友咋

咁咪買多轉札幌 東京果轉唔北上

0號post留名

好熱

我都是食女獸，但禾5系尖

花生

死MK花生

圍爐

ifandog得咁少

現充出曬街

企一拳一個

其實已經好多
隔離變左黃腦天下

我先係james btw 食你老母咩 哪有食

究竟你係邊個

現充曬命狗

無曬命

回post好撚快

黑的
諗左好耐先諗到

Ff15個fd話似動作版ff12wo
天才水鳩我似巫師

唔係黑狗咩

原來係黑的
我一直以為無雨黎😂

垃圾黑狗

不愧係台仔

😅😤

FF12係唔係ps2果隻

係
幾好玩
但主角係路人果隻

慘8.1 os app都裝唔到

新手玩左1日
想請問新手應該打番1.0 2.0舊關卡先
定打新關？

呢度好似全部都係鬼黎無人玩

我仲玩緊

ID:119696263です！

加我 留個名

an出左

召喚黃腦

黃腦鐘意用m

抖m

cc 忠實玩家係m 啲

人唔笑

Fnn又吠

舊關先
遲啲會根據你30號前一二部既進度黎送石

個個肥妹？

幾時出vip

出面有post話林早洩發左癲係咁bam人

快d bam撚晒

笑撚死

有咩好笑

🙄😅😤

有冇邊隻既傳授技好op

好難處理 唔明。

三部啲角色有冇得突我仲未知

嘻嘻

出web 版未

好撚多野講

11仲未拎得返個名

無試

抵死

賣焗豬

知道一一係邊個未

屌你

搵人貼返張gif過黎啦

唔講唔知原來火i同跳跳虎一對🤔🙇🏿

一個天才係邊

關我春事め

飲到下年都未飲到

三部主角有邊隻比較有用？

精靈島騎同湖都女

旺角飲？

🤔🤔🤔

唔怪得之高登咁多五毛

老春支持

酒店飲 飲完上房

房見

1,2,3,4,7,10

廿幾注
Cls

中左頭獎都買唔到樓
橙

橙過冇得中？

連埋紅卷抽左紅毛 精靈騎 同隻法

新手lm

廿幾注都冇我份真係笑唔出 橙

咁既no.運財號碼見到都轉走啦

👽

2/30 6%

企

屌女

？

條女壞左，呢兩日冇機打

曼旗30歲男子「剛子」(化名)自從見到一名60歲大媽跳舞後，竟一見鍾情愛上對方，後來更產生不軌念頭。

剛子是於當地任職臨時工，平日公司住宿，晚上不時到宿舍附近的廣場去玩。今年7月上旬，剛子從廣場返回宿舍途中，看到60歲婦人楊玲(化名)的住所，見其家中燈亮，竟心起歹意，潛入屋內意圖強姦女方。楊玲奮力反抗再大聲呼救，及時趕回家中的丈夫上前制止，繼而將其送公安機關。

剛子交代，自己在去年夏天偶然遇見跳完廣場舞回家的楊玲，就對她產生好感，當時曾要強行與對方發生性關係，但也未能得逞。當地檢察院已對剛子提起公訴。

上手小圓法老左咪今次當還囉
中哂想要果幾隻 心足

cc 幾時執

一年後再問

🖖🏻

決定棄game

春哥個名7左

yes
但人都係咁型

無人

現春出晒街

準備訓

食完水

邊度鄉下？

笑左出聲

成日回帶🌚

用手機是皇道

用手

你用女

miss。扶他

好凍

制霸左高登未

黃腦同扶他之脖

好掛住扶他

空色世界第一

呢度有冇an狗

櫻花

屌佢尋日訓左
就有人用左
宜家要多行_

Morning

扶他>黃貓

成班現充

現充大爆炸

屌

湖都主角打錢隊

web版無得quote

l

手動打

湖都中出富豪

try try

得左

隻空色好似幾勁咁

CC 幾時有自選 SSR

仲有人玩cc🤔

🙈🙈

你應該用呢個
🙊🙊

🌚🈲

眼訓死人咩

旺角飲

你好多野講😝

三個新界撚出九龍

企神幾時同我私交

你番黎約葉豬果陣？

新界東同新界西既交匯點係上水

小弟九點收工

我同葉豬拍拖拖wor

😅😅😅😅

用緊web quote唔到好煩牙

台仔

係咁手動加quote

為左葉豬 😅😤

做咩唔用app?

咁去上水啦

sor我拉低平均

咁平均D女幾錢1Q?

一Q天才

😨

☺

我笑到碌左落床起左個樓

🗣🗣🗣🗣🗣🗣🗣🗣🗣🗣

準備抽凜

手機玩緊禾醉曖既cc牙😂

Money is Power

希望唔洗二寶先勁果d 19野

🗣🗣🗣🗣🗣🖕🏿

方丈

無副作用既釘宮
寶具紅up應該低少少
或者一樣但Np回復無釘宮快

林早洩食屎啦

結論
天才都係抽到寶2

😏😏😏

又講到咁不屑emoji😒

咪係😤

😂冇錢

你冇錢？😳

只求有一隻凜 唔好再好似抽c狐咁

君の名は。過二千萬

好撚廢

誠哥

web版正垃圾

幾時出an版

收到風話今晚

早洩幾時bam埋lihk唔比人用
咁大膽開個新科林

An除左lihk仲有其他app
唔似ifandog無左hkg plus連後路都無埋

講真如果ios有另一個app正常今次都無咁大反發

web版=垃圾

You are real futa?

yes牙 我電話dl唔撚到

扶清全面進場

quote都冇得quote on99

有扶清帶領，呢個post有救了

我屌你老母 有咩新功能要ios8.2先dl得呀 有乜撚野咁巴閉呀 收皮啦

I love u

扶他抽唔抽平板

好想抽 但係冇錢

仲要抽極惡pool 屌 哪有錢 裝屎正仆街

賣屎忽抽啦

會窮

不過連開2個限定pool真係好仆街

仲要放埋風 on99

信用卡下個月交數啦

原來可以自制quote

不了

有阿
an仲有dathkg

扶他T__T

yes我fd部ipad都係8.1 on99唔比人download

An我淨係用lihk同 dathkg
奇怪佢今次點解唔順手ko埋lihk姐

唯有希望等佢官方出會好d :p

唔課點中呀

但扶他點樣申請左acc???

好似有40抽

咩 ??? icon 唔係3個??? 咩，點解出唔到 @@

有得上網申請

佢有hkg+

where :o?

佢8.2裝唔到麻

琴日見到

升左咪裝到

link pls :p

勁 聽日就係抽凜ge日子

唔敢升 太多ac

謝

好煩，quote都唔想打

無事既

我覺得ff15會好悲劇

太多ac

下年出ip8 不升了

兩個結局

升啦🙄

扶他終於過黎揸fit

你係邊撚個
扮春哥

得番黃貓係個邊

制霸高登CC POST

扶😳

我係真
第一個ac入唔撚到 但個名又無左

Study: Airline Crewmembers Totally Have Sex on Flights

可以Sd email問佢搞
有無sd

咩

め

關我春事メ

フタ

琴晚發夢見到cfu @@

子宮射腸

🤗

係唔係備分左再UP就冇事

手動yes

想食MOS

test

貴

😩

企B好活躍

🚫

🗣🗣🗣🗣🗣🗣🈲

🐕

有冇人有皇家deck教學

屌你好撚驚

個名俾人用左😫😫😫

扶他虫虫🤗

笑左

用假名

有咩好驚

成日聽人講UP完冇哂AC

😂😂😂

有冇得刪番備分左D野

🤔🤔🤔🤔🤔

你唔係備左落電腦？

扶他不要怕

😅

企神真正emoji用家

好失望牙屌

係 驚比人HACK

😏😒

Itunes setting有得del

扶他實好多裸照

👀👀👀

我部電腦冇防火翔

好撚驚呀屌 希望冇事

又唔hi我 公平咩

屌？

企神邊日得閒

驚咩春🔞

閃卡👄

之前steam果邊話有人入我ac叫我改pw

驚現春

終於有得揀頁數

Weekdays我收九點
黎緊呢個月可能要刑天 聖誕後應該好d

食女扮ot 高招

今次撐扶他

原來佢keep住update，正

屌笑左出聲😂😂

有道理

翔同我上水時間一樣

就黎更完 好撚驚

呢度d人熟口熟面

勁

從零開始的美好生活，Re0 與智障女神宣布推出合作共演小說

企神好野

仆街 好似真係卡住左

果邊仲有邊個留守

刑天，黃腦

仆街

人升你升 點會得你有問題

春哥好波

on9仔扶他

俾台仔話係on9🤔🙈

收聲啦八婆

星期日冇人

有扶清即刻推得好快

CC POST戰神

屌你臭企

頭痛

等扶清聽日一抽中

好多野講

好嬲4i

睇錯因綠🤔

關我春事？

今日我地好齊人

大線BB係邊

無wfc

春哥快d加番個咩字啦
一係め メ

😑

👍🏼😂😂😂😂😂

諗緊d新主角傳咩技好
暫時精靈騎用左天魔技
腎塔用左萬兔

臭西台豬

111

臭企口屌emoji用得最多emoji 😤😅😂

傲嬌企

同你屌癲噹一鳩樣

😶

shhhhhhhhhh 😗

係咪立

🤔🤔🤔🖕🏼

1

2

3

99

4

5

6もない奴

點解唔傳女王蜂

真山狗？

有諗過 都好

好想買返件

假 我係一立

親密度最多各+500
多一突

嘩都幾多

😂😂😂😂

我正式宣布，而家唔上水既都係MK偽毒！

AGGER

食左必理痛都仲頭痛

克痛，我之前鼻炎都係食佢

屌又黎

訓曬 😡🤔

關你春事咩

cfu

比蚊針醒左

16度有蚊

又星期一

不要再說了

想見cfu

原來清廉2星直接變5星

扶他升級成功？

+500有排升

100

大成功

雙倍經驗值

點解唔叫番三葉

我以為冇得改名

點會

好似俾人用左

是但

黑洞台都有

垃圾post集中區

笑到仆街

乜撚野黎

全部係d 10連post

咁多on9睇套戲都睇唔明

邊套

尋晚播個套gone girl

我連個名都睇唔明

公司用唔到lihk 個web版太廢

一回就彈apps即係要我update iOS?

未出官方
等下啦

幹女孩

又星期一🌚

屌🌝

好撚煩 高登又上唔到lihk又食流量

轉無限啦

屌 買貴左

啪啪紙啲fd

你係公司唔係上到高登咩

谷好熱鬧

直接啪啪啪紙

有粒骰型啲

可恥

An版仲未release? 照計應該唔使咁耐啊
成個現成app係度

M版delay

好似有人問左
佢答呢幾日

凜

睇家計事情儲運

琴晚丁完 應該抽到

聽講個ac有金閃閃就唔會中

我冇

有冇bluethooth mosue 介紹 睇下有冇減價

同求
我隻鼠都壞壞地

冇咩特別可能買呢隻 連埋運唔洗60

呢個咩西黎？

咩咩西

Web site 呀

gearbest

4乜撚野！

好多野講🗣

🐧
🐦

邊隻先係企？

🐔

🇰🇷=🐕

傻企🤔

😚

🙋🏿‍♂️

乜撚野

就黎中秋 有咩月餅推介

去無印睇下

穿越時空的師奶

無印啲月餅好細粒

細細粒 容易食

過多幾個月就中秋啦

你食開大大份 有啲肉地

你個仔都差唔多大過你

你有幾多人用同一個高登ac

fnn😂

毒撚與mk?

食女獸與a0 真毒

食到貝爺質素既女
好勁

岩岩食譚隔離果兩個學生妹真係痴撚線

介紹比你

食譚本身已經痴撚線

冇錢呀大佬

唔洗啦多謝

兩個學生妹同你抄牌？

麥當勞出番shark shark 薯條

佢地兩個係度吹水 有個話佢條仔係外國買左兩個四千幾蚊既袋比佢 自己又買左件6百幾蚊既衫同千幾蚊既袋
屌你我心諗 你做雞牙

之後望一望佢個樣又覺得會窮

點痴法？

佢決定走上援交這條不歸路

百貨應百客

乜依家d學生妹個價值觀係咁 我用緊環保袋咋屌

一路都係咁

有錢多好

食譚仲平過真shit 不過食完條頸好攰

明明我中學果陣D同學唔係咁

好眼訓

得fnn講野🤔

你180 wor

🙊

好悶

我得160 唔好聽佢地9up

扶清一定係中學恰鳩啲矮撚

屌你老母 買左成個禮拜都仲係入荷待ち

嘩屌 中左tifa 好撚不安

求翻譯🙇🙇🙇🙇🙇🙇

唔知做咩個個都追tifa

我以前識既企唔係咁

🙄🙄🙄

好j囉 咁都仲要問 你傻架?

屌你呀
抵你25號唔中

25號做咩

得對大波🅾🅾🤔

唔通要大j

聖誕

今日無啦啦好好彩 會唔會中埋假狗凜

😤😂

有冇人未食野 我整左煎讓三寶

食緊大JJ

好想post出黎

我都想卷中

我玩左成年都未試過用餅卡中5星沙煩

今日試下

屌你老母
我就係差tifa
我公開扶清=真人FF15主角樣

係就好

有12張餅卡 中左我切

請食飯

ok

中左私交

未算識企

但已想抱抱企

像老死🤔

邊個係老死😤

春哥係我老死

人

無左光頭仔無人同我講cc

我港

過三關大賽個post笑到我

狗情未了

你識條春咩

我樂富屋企隔離屋個痴線佬終於都搬

你有幾多頭家

幫扶清祈福
希望佢中完即刻30技比我玩

娘家同垃圾圍城

原來由樂富番圍城坐巴士唔洗一個鐘

扶他清唔清降臨

雞有3頭家
狡雞3fuck

計埋過關?

用e道架嘛

兩地免檢呀

上體育堂好累

一堂食左幾多條女

收到風台仔係俾女食
俾d女女女女

全部都fnn條女 刑天女神

FNN條女好正WO:p

我左手係幾正 扶清識野👍

yes 幫cfu試食睇下有無毒

清唔清pad牙清

Block撚晒d垃圾emoji撚

😂😤

唔鐘意自己reply完出去refresh個post紅點

🙈

呢度有冇1001

無 但有10001

番到屋企先 冇體

等你

黃金廣場外分手

在好景四樓再聚

電影版大笑好樣衰😂😂😂

😫

都唔夠我樣衰

i狗國情

👻

虫虫個清字好礙眼

我願意和企約定至死

4i好礙眼

唔講都留意唔到🤔😂

🗣🗣🗣

今日全日禁電話等收工返學 人生好無意義

刀話俾人用左😡

🐛

邊把刀

電話禁極刀

蟲哥到底係太勁所以比人掉左去日本定太廢香港唔想要你

企剩係回emoji

🤔😩

仲係入荷待ち 搞乜

企清唔想我留係大埔

🐧

柒到唔敢睇

番到屋企又要用web

好撚熱呀 咩天氣黎

嚟岐阜

你比錢我即刻黎

你包住我過黎

我都係個頭wor

7？

旅行中7頭

用左一一個條友改左咩叫羅禮士

名

瞓露台
帶女嚟考慮下俾浴缸你🤔

好想食煲仔飯

我飛番你請你食

G持扶清掛隻30技凜

痾左條好長既屎
沖唔走點算

抽到就30 不過有排 依排冇乜料

唔沖 即走 記住唔好比人見到

沖極都浮返出黎
等出面冇人就走

用手攪碎佢

大叫一聲屌
扮啱啱入去

更新左d咩

Never lucky

冇人沖唔知浸一晚會點

公平咩

吸收左水份會漲大，聽日成個廁格都係你條屎

都算推得幾快

內容就ともかく

用手捏爛佢再沖

好耐無新野玩

又要FUNSON中...

屌你老母

次撚次都食屎

XDD

垃圾企🙄

界面係咪改左

Cc yes

用web睇唔到條link

傳承技有無機會學埋超必？

無
學唔到

傳承效應 傳承唱 傳承高溫作出呼應

唔駛睇名都知係叔控黎

4i god疴屎

屌你呀fnn

靜

今晚12點開賣！買去程，回程$0！香港飛台中/花蓮/東南亞來回$208起，日本各地$298起，首爾/釜山/濟州$368 – HK Express (優惠至12月1日)
詳情：

HK Express 會係今晚12點推出買去程送回程優惠！來回價錢：(花蓮$208 連稅$593)、(清萊$248 連稅$694)、(大阪$298 連稅$798)、(芽莊$308 連稅$687)、(台中$328 連稅$713)、(首爾$368 連稅$831)、(東京$399 連稅$869)、(峴港$438 連稅$835)、(清邁$438 連稅$884)、(鹿兒島$488 連稅$743)、(福岡$488 連稅$822)、(仰光$518 連稅$964)、(布吉$568 連稅$1,014)、(石垣島$638 連稅$893)、(釜山/濟州$638 連稅$1,065)、(暹粒$638 連稅$1,093)、(廣島/高松$798 連稅$1,053)、(名古屋$838 連稅$1,303)，旅行日期由1月1日至明年10月28日，快啲約定朋友今晚一齊搶飛啦！如果有Ufly-Pass可以提早而家就上去搶飛...

85折優惠黎啦！由而家至明年1月31日，用匯豐萬事達卡信用卡訂酒店即享85折！即上 睇詳情，受條款約束

禁錯制課左兩pack 屎都冇

我每次聽到都唔撚知邊忽平和

可唔可以禁錯兩pack 比me

25號點算

屌 點解入唔番個APPLE AC

上線喇！

扶清禾第三PACK先有^_^

現春

：）

タキくん☄

又屈

:o

瀧くん 瀧くん 瀧くん 瀧くん 瀧くん ❤️❤️❤️❤️❤️❤️

An dog入場未

全面進場

す
き
だ
❤️

垃神又話pad

有名你叫垃神

食緊台妹

因綠春事跳跳虎

垃圾扶他 用咩隊牙

都係食飯先理撚得你😅😂

原來就黎1001

等我推推佢先

龜頭全面進攻

🤑

👀

💁🏻